毒撚嘅待遇...

會唔會有人對佢哋好㗎其實?

毒撚唔好ff

無人想理會毒撚

是咁的我同個毒撚fd嗌緊呢個問題 我話唔會佢話點都會有嘅 所以就一於開post問

自己

自己都對自己唔好

其實張相嘅來源係...?